\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{mdframed}

\usepackage[utf8]{inputenc}

%%% Dimensions de la page
\usepackage{geometry} 
\geometry{a4paper}

\usepackage{graphicx} % Support des images

%%% Packages
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}
\usepackage{paralist} 
\usepackage{verbatim}
\usepackage{subfig} 

%%% Headers & Footers
\usepackage{fancyhdr} 
\pagestyle{fancy} 
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\lhead{}\chead{}\rhead{}
\lfoot{}\cfoot{\thepage}\rfoot{}

%%% Apparence de la section titre
\usepackage{sectsty}
\allsectionsfont{\sffamily\mdseries\upshape}

%%% Apparence du ToC
\usepackage[nottoc,notlof,notlot]{tocbibind} % Put the bibliography in the ToC
\usepackage[titles,subfigure]{tocloft} % Alter the style of the Table of Contents
\renewcommand{\cftsecfont}{\rmfamily\mdseries\upshape}
\renewcommand{\cftsecpagefont}{\rmfamily\mdseries\upshape} % No bold!
\renewcommand\contentsname{Sommaire}
%%% Fin de la custo ToC


\author{AMET Luka}
\date{Session 2018-2019}
\title{Rapport de stage}
\begin{document}
\begin{mdframed}
\maketitle
\begin{center}
BTS Systèmes Numériques - option EC
\end{center}
\end{mdframed}
Stage effectué 22 mai 2018 au 30 juin 2018 au sein de la société Syrlinks SAS à CESSON-SÉVIGNÉ.
\\
Chargé de projet sous la direction de Mr. Jean-Marc LEMERDY et Mr. Yannick SAUVAT.
\\	
2017-2019 - Lycée Bréquigny, RENNES 
\\
\tableofcontents
\clearpage
\section{Remerciements}
Je souhaite tout d'abord remercier mon maître de stage Monsieur LEMERDY Jean-Marc au poste de Responsable Industriel d'avoir accepté de m'accueillir comme stagiaire au sein de son équipe ainsi que pour sa confiance. 
Je remercie ensuite mon maître de stage technique Monsieur SAUVAT Yannick au poste d'Ingénieur Hardware pour son accompagnement et ses conseils.
Mes remerciements aux responsables de ma formation pour l'aide théorique et pratique qui m'a été utile durant mon stage, et à Monsieur BOUTET Léopold pour m'avoir encouragé à postuler.
\section{Introduction}
En fin de première année de BTS SN EC au Lycée BRÉQUIGNY, j'ai effectué mon stage en entreprise au sein de SYRLINKS S.A.S située à CESSON-SEVIGNE, du 22 mai au 30 juin, dans le bureau d'étude et de conception. 
J'ai choisi cette entreprise car le domaine des radiofréquences m'intéresse ; au cours de mon stage, j'ai pu découvrir ses différentes applications ainsi que les différents métiers qui les accompagne. J'ai eu l'occasion de développer des compétences, telles que la communication avec des partenaires, la conception d'un produit, l'analyse en détail et la création d'un cahier des charges, la compréhension et la création de dessins techniques. Il m'a permis d'observer le fonctionnement concret d'une entreprise et du secteur industriel.
\subsection{Présentation de l'entreprise SYRLINKS S.A.S}
SYRLINKS S.A.S (Société à Actions Simplifiées) a été fondée en 2011 par Monsieur RICHARD Guy à CESSON-SÉVIGNÉ à l'ouest de Rennes (Beaulieu Atalante). Elle est spécialisée dans le développement et la fabrication de produits de radio communication, dans le domaine spatial, de la défense, de la sécurité et du temps-fréquence.
Ses missions consistent en la conception de produits miniaturisés, fiables et consommant peu d'énergie.
Son chiffre d'affaire était de 9 216 822€ en 2017, et son effectif de 54 salariés.
En 2013, cette entreprise est la première à avoir suffisamment miniaturisée une balise de détresse pour l'intégrer dans la montre Emergency II. En 2014, deux émetteurs-récepteurs TMTC de leur conception sont positionnés dans l'orbiteur ROSETTA et deux autres dans le robot PHILAE. L'entreprise a également régulièrement travaillé avec le CNES (Centre National d'Etudes Spatiales), à travers des projets tels que les microsatellites MYRIADE EVOLUTIONS et les balises de référence ARGOS 4 en 2014 ou encore les équipements radio à bord du satellite MICROSCOPE en 2016.

\subsection{Présentation du service d'accueil}
\section{Activités réalisées durant le stage}
\subsection{Conception et fabrication d'un système de contrôle de fabrication}
\subsection{blabla}
\section{Réflexions et conclusions}
\section{Annexes}
\end{document}
